# Practicas con GNU OCTAVE
En este repositorio se respaldan las praticas realizadas con el sistema **GNU Octave**, que es el omonimo GNU de **Mathlab**. Las practicas estan enfocadas en *Análisis Numérico*.